% main-texte.tex 
% hier werden die HauptTexte eingebunden, so wird es von der Haupt datei entkoppelt!
% nicht der anhang, der wird in gesonderter Datei eingebaut.

\input{00Beispiel/1} %Beispieldatei, wenns ernst wird ausnehmen!!!!
\input{00Beispiel/01Beispiel}

\input{Texte/10Motivation}
\input{Texte/20Theorie}
\input{Texte/30Methoden}
\input{Texte/40Ergebnisse}
\input{Texte/50Zusammenfassung}